#Excercise

##Install

```
git clone git@bitbucket.org:chemt79/exercise.git
```

```
cd exercise
```

```
bundle install
```

```
bundle exec rake db:migrate
```

```
bundle exec guard 
```

```
bundle exec rail s
```


##Выводы:

По субъективным ощущениям zeus работает быстрее чем spring. Но считаю, что его большим недостатком являются команды,
требующие печати команды zeus, плюс постоянно занятая консоль, информационная польза которой весьма сомнительна. Так же
необходимость перед работой запускать сервер zeus. От всех этих недостатков разработчики могли избавиться. 

Выбираю spring из-за его прозрачности для разработчика, не смотря на меньшие возможности.  

